猁狗仲有咩野怨？

怨自己個龍門on9啦

垃圾終究都係垃圾

自己個龍門教練

得番歷史有得J

You’ll never win anything

連柒兩獲 猁狗真係猁狗

曾經聽過有某隊球迷話係獌啲弱隊先要迪基亞

酸到